瑪利諾神父教會學校嘅學生，入嚟

做人做狗自己揀…
做人就入群組：
做狗就聽日如期考試。